程亮同常在心係咪tvb拍得最好既偶像劇？

襯到
十幾年前已經將男偷食女收兵拍到夠晒自然
林峰做到個仆街角色變當年萬人迷
鍾嘉欣又pure 又true

係

當年嘅鐘+欣真係屌打依家D kpop 女團架

沒有常在心的日子
撞車個段
隔咁多年都仲記得

真 炒左車臨死爬去電話亭打比常在心個幕仲好記得

TVB
狗也不屌

依家有無地方睇溏心係有彈幕

唔係
因為有管家仔同于素秋

上gimy就搵到
呢幾日先睇完

有彈幕咩？定係我唔識set

頭先睇錯
點為之彈幕

程亮好仆街咩？太耐唔記得哂

個陣塊面仲有baby fat

型到

無alfred 同常在心咁正

食女朋友best fd

水擘擘
仲要被捉姦

好想林峯同鍾嘉欣一齊呀

偷食蒙嘉慧值得原諒

好記得個場：「個女人係咪係入面呀 alfred!你做咩鎖住到門呀！」
常在心好慘

仲有咁多弱智會睇TVB?

金城安同譚育英先係
龔燁同熊若水都ok

得得地

管家仔同于素秋好睇d喎
加埋隻歌

兩個都結左婚了